召喚18區齊齊擺街站， 25號屯門晏晝同夜晚有放映會

相信大家近日係唔同地區都見到多咗親建制嘅人出黎擺街站，我地都唔可以輸蝕嫁
屯天元嘅手足請注意，依家暫定咗黎緊會有3日擺街站做放映會，目的係想比多啲人睇到cctvb冇播嘅野、解釋下點解件事仲未完、提醒番大家嘅訴求係乜、同埋為帶來不便向市民致歉。

因為決定去馬落手做呢件事都幾倉卒，所以人手上同內容安排上都未必做得好好。街站時間長短同埋成效都好睇當日人手如何(暫時聽日下午同夜晚都係分別得幾位手足)。所以有時間嘅你想出一分力，不妨出黎一齊做下文宣，將我地心中嘅想法話比大家知。

只要有心，遍花開花並唔係難事。

推

Pushhhhhh

Push push